(花澤香菜主演)由一人包辦恐佈動畫 阿拉尼耶的蟲籠 アラーニェの虫籠

簡介
由坂本サク從原作、劇本、監督、動畫製作到音樂一手包辦的個人創作。故事背景是架構在一個以靈異地點著稱的巨大集合住宅，搬到這個住宅區的 18 歲女大學生「凜」（暫譯，りん）偶然間發現了怪異的現象，隱藏在建築物中的究竟是什麼呢……？

預告

早幾個月睇咗幾有驚喜
個世界觀幾似evil within
瀬死體驗呢個設定幾有意思

戲黎？
邊琴有得睇？定遲啲會上映

原來有link

睇完唔明上官網解釋咗好多設定